%==============================================================================
% Sjabloon onderzoeksvoorstel bachelorproef
%==============================================================================
% Gebaseerd op LaTeX-sjabloon ‘Stylish Article’ (zie voorstel.cls)
% Auteur: Jens Buysse, Bert Van Vreckem
%
% Compileren in TeXstudio:
%
% - Zorg dat Biber de bibliografie compileert (en niet Biblatex)
%   Options > Configure > Build > Default Bibliography Tool: "txs:///biber"
% - F5 om te compileren en het resultaat te bekijken.
% - Als de bibliografie niet zichtbaar is, probeer dan F5 - F8 - F5
%   Met F8 compileer je de bibliografie apart.
%
% Als je JabRef gebruikt voor het bijhouden van de bibliografie, zorg dan
% dat je in ``biblatex''-modus opslaat: File > Switch to BibLaTeX mode.

\documentclass{voorstel}

\usepackage{lipsum}

%------------------------------------------------------------------------------
% Metadata over het voorstel
%------------------------------------------------------------------------------

%---------- Titel & auteur ----------------------------------------------------

% TODO: geef werktitel van je eigen voorstel op
\PaperTitle{Het ontwikkelen van een relevant content dashboard in Drupals backend: een vergelijkende studie en proof-of-concept}
\PaperType{Onderzoeksvoorstel Bachelorproef 2020-2021} % Type document

% TODO: vul je eigen naam in als auteur, geef ook je emailadres mee!
\Authors{Sebastiaan Van Herbruggen\textsuperscript{1}} % Authors
\CoPromotor{Frank Crijns (Cegeka)\textsuperscript{2}}
\affiliation{\textbf{Contact:}
  \textsuperscript{1} \href{mailto:sebastiaan.vanherbruggen@student.hogent.be}{sebastiaan.vanherbruggen@student.hogent.be};
  \textsuperscript{2} \href{mailto:frank.crijns@cegeka.com}{frank.crijns@cegeka.com};
}

%---------- Abstract ----------------------------------------------------------

\Abstract
{Het standaard content overzicht op Drupal is zeer mager, nu is dit gewoon een standaard tabel. Dit is dus niet zeer overzichtelijk. Zeker bij websites met veel content. Daarom is er nood aan een duidelijk content dashboard dat alle content concreet samenvat. Dit content dashboard is een proof-of-concept dat gecreëerd wordt in Drupal’s backend. In een eerste fase gaan we onderzoeken hoe we dit beste aanpakken, welke frameworks kunnen we best gebruiken of kiezen we eerdere voor om een module te ontwikkelen. We onderzoeken welke aanpak het beste is voor het visueel voorstellen van content. In een tweede fase onderzoeken we welke variabelen relevant zijn en hoe flexibel deze moeten zijn. Een voorbeeld hiervan is het aantal producten die minder dan 2 euro kosten, prijs is hier de variabele. Na deze stappen hebben we een dashboard dat content visueel kan voorstellen door middel van grafieken zoals een pie chart of bars.  In de laatste fase kunnen we eventueel nog uitbreidingen doen. Met de assistentie van de ontwikkelaars van Cegeka moet dit zeker mogelijk zijn om dit project te realiseren.

}

%---------- Onderzoeksdomein en sleutelwoorden --------------------------------
% TODO: Sleutelwoorden:
%
% Het eerste sleutelwoord beschrijft het onderzoeksdomein. Je kan kiezen uit
% deze lijst:
%
% - Mobiele applicatieontwikkeling
% - Webapplicatieontwikkeling
% - Applicatieontwikkeling (andere)
% - Systeembeheer
% - Netwerkbeheer
% - Mainframe
% - E-business
% - Databanken en big data
% - Machineleertechnieken en kunstmatige intelligentie
% - Andere (specifieer)
%
% De andere sleutelwoorden zijn vrij te kiezen

\Keywords{E-business. Drupal --- CMS --- Dashboard} % Keywords
\newcommand{\keywordname}{Sleutelwoorden} % Defines the keywords heading name

%---------- Titel, inhoud -----------------------------------------------------

\begin{document}

\flushbottom % Makes all text pages the same height
\maketitle % Print the title and abstract box
\tableofcontents % Print the contents section
\thispagestyle{empty} % Removes page numbering from the first page

%------------------------------------------------------------------------------
% Hoofdtekst
%------------------------------------------------------------------------------

% De hoofdtekst van het voorstel zit in een apart bestand, zodat het makkelijk
% kan opgenomen worden in de bijlagen van de bachelorproef zelf.
\input{voorstel-inhoud}

%------------------------------------------------------------------------------
% Referentielijst
%------------------------------------------------------------------------------
% TODO: de gerefereerde werken moeten in BibTeX-bestand ``voorstel.bib''
% voorkomen. Gebruik JabRef om je bibliografie bij te houden en vergeet niet
% om compatibiliteit met Biber/BibLaTeX aan te zetten (File > Switch to
% BibLaTeX mode)

\phantomsection
\printbibliography[heading=bibintoc]

\end{document}
